大家最想世界邊個國家消失？

本人最想美國滅亡，減少戰爭，世界和平，其次係中國同印度，清除大量低端人口，然後韓國，杜絕娘炮文化，最後係所有穆斯林國家，消滅恐怖分子

聯合國

炮你老母 大陸仔

印度

我係香港出生，香港長大，無任何政治立場

你係新香港人？ 大陸仔

低能仔呀 冇去美國世界先唔會和平

阿薩斯就阿薩斯啦 學埋哂d大陸野 唔好睇咁多nga

美國滅亡
人類文明即時會消失

肯定打到仆街

仲有呀 係叫羅德隆唔係洛丹倫 大陸狗

無美國，邊有intel amd Facebook google apple Microsoft Qualcomm Amazon Netflix Disney
不能盡錄

支那狗扮香港人

梗係香港啦

咁你係點消失先
陸沉嘅話成個國家乜都收皮
亦都可以係比人瓜分
唔define真係好難繼續討論落去

我老豆係香港人，老母係大陸人，係香港出生，係香港長大，係度十幾年，算唔算新香港人

你有冇bno

無啊，我97後先出世，

冇美國你叫全世界嘅貪官點算

梵蒂岡

我最想全部人類都消失晒

冇美國坐鎮, 世界肯定冇一半人口

咁你咪新香港人囉大陸狗 你拎番本bno先好叫自己叫香港人

重點

支那同泡菜

樓豬咪就係支那賤畜

唔怪得佢咁撚戇鳩

So sad，睇黎我要去申請bno，做過真香港人

我思想比較殖民狗時代 淨係認拎bno先叫香港人

首先中國 第二係所有伊斯蘭國家

屌你條大陸仔 毛都未出齊係到呀吱呀咗 收嗲啦屌你老母

你有資格先算啦 大陸仔返中國飲喜茶啦 你唔配做殖民狗

瞓醒未啊 你想申請就申請到?

00後已經俾人洗腦洗到覺得美國係最衰

same here

冇政治立場又點？ 好威威好中立？

老母係大陸人

中你老母個閪立，你老母係支那人已經代表咗你只係一隻支那畜。

永世都係支那畜。

97最細都20 就快21
係香港土生土長但係又得十幾年
無政治立場既傻鳩通常都係弱智

希望名位大佬無再將重點放系我既年齡同埋邊度人，大家都系Focus番本文內容比較好

支那

娘你老母臭閪炮咩，死返ppt天涯百度啦

淨係認老頂係事頭婆

你既重點就係你老豆返支那叫雞，生咗你出嚟。

一定係印度

系你老母
番你老母

你老母支那人
家教問題
係搣唔甩陣柒味
bno都救你唔到
(加上你97後 點撚樣申請到？)

樓豬影衰禾地00後

冇咗美國同歐洲，
世界肯定係屬於回教國家瓜分。

我200%肯定

咖喱人，山姆大叔同咪忍者嘅國家

乜撚野娘炮呀，乸型就乸型啦
人講你又跟住講，典型跟風港豬

仲要跟大陸官方講法

你冇?你奶共呀,五毛狗

無戰爭唔等於世界和平

我對共慘黨無咩好感

冇美國 俄佬第一件事就係打中國

講真每個國家都有自己既仆街野嫁啦
吾同消滅哂咩
有好，有吾好，咁先係一個精彩既世界嘛

吾你老母

個post好多演員係度搞分化

你應該係比現時既教育同上一代姐係你老豆同你個支那老母仲有個d親戚，教撚壞左你。先會覺得美國消失會小左戰爭，你自己睇下isis個d組織係邊個壓制住先小左啦，無美國 isis分分已經打到黎香港啦

打你老母添啦 過主啦伯父

唔囉，ok未啊？
未ok我罰抄翻10次俾你洗唔洗？

唔唔唔唔唔唔唔唔唔唔

菲律賓

岩呀，估唔度因為我老母係大陸人，所以被人吊到仆街，睇黎我下次都係唔好咁傻豬，曝光自己係新香港人既身份，睇黎好多人接受唔到

系你老母 學識打中文字先上連登啦

冇美國都講得出 00後真係

南韓

因為你係新香港人 大陸狗先會比人屌到化

你收皮啦，你政治冷感連自己社會都未關心，學人講國際政治，知得少少野學人表態

仲有乜撚野係「名位大佬無再將重點...」
已經唔係懶咁簡單，就連表達方法都唔掂，仲話自己係香港人

當睇到美國排名仲高過強姦鬼國印度同蝻亞 就知條友應該人云亦云班廢老無咩分別

屌你老母 收皮啦

支那、俄羅斯，同所有中東伊斯蘭國家

一定係支那同南亞
之後果啲就是撚但啦

最唔想美國消失應該係共產黨
個個高官啲錢同老婆仔女都係美國

賤種開post 大家唔好覆 等佢單機啦
有下一層回覆就死全家

系你老母 死返去玩燃燒的遠征啦

無美國應該已經三戰緊
可惜伊斯蘭唔係一個國家,首選一定係木屍林
次選就係支那

樓豬係支那賤畜

咩叫娘炮？

上面都唔知幾多人同樓主一樣單非
甚至雙非 都唔明做咩要狗咬狗骨

錯啦，係因為你講ON9嘢先畀人屌到仆街

支那仔

單機啦柒頭
上堂唔好玩手機

樓主又5p仔又支那仔又on9仔

呢個係咩混合體黎

>無任何政治立場
>最想美國滅亡

名你老母
系你老母
字又唔識打
又係支那仔
死返支那食屎啦

支那
留低靚靚囡囡 引入香港

地球聯邦

你份人咁鳩黑心既

所有唔係民選領袖既國家

支印泡，不服來辯

蝗蟲

單機啦支那仔

支那閪返支那玩喇

無美國你死撚咗啦

大家最想世界邊個國家消失？
呢個看似一個問題
但係我覺得正常人只可以答一個答案
就係支那
無他, 你一定要咁答
唔係既話, 你就係錯
你思想有問題, 什至我地會話你係五毛

似唔似政治正確? 似唔似左膠???
立場唔同左, 但係做既野, 其實一撚樣

我拎支槍逼個醫生救病人同拎支槍逼個醫生拒絕施救有冇唔同

近排多左好多踩美撚，大家小心

偷換概念

每個國家都有好人壞人，人類劣根都係自私，消滅左某國某國最後咪又係出現其他仆街國家。好似市場咁，無良地產霸權執左又有第二間頂替，就算間公司幾好，轉多幾手主席遲早都會遇到個仆街，無計。

你自己偷換緊

一樣形式做唔同立場嘅野係唔係真係一樣？

無美國仲邊有恐怖分子

冇美國 普京支那同埋生番會毀滅文明世界

一般咁強調「無政治立場」既人多數都有政治立場

只識睇表面，短視又無常識，新腥港人?

美國=世界秩序，你個支那又要取代美國又唔肯負上大國責任就食屎啦

連登仔標準答案 中國

你講其他國家=五毛

新ac

新加坡

無美國鎮住
你估下其他國家會唔會好似宜家咁乖

冇老美㩒撚住其他國家嘅你渣都冇得剩啦傻西
會覺得老美係戰爭源頭嘅人係咪冇讀書
你張圖係咪港人港地/hkg報個啲cap返嚟

鬼國

以色列

因為無咗的話，世界會相對和平好多

#206895

??

支國